點解會咁多谷牛

屋企冇啦啦有好多谷牛出現
係屋企房地下殺完一隻好快又有另一隻出現
廳又有 殺左幾十隻啦 想抖下

捉極都捉唔嗮

我仲以為得我屋企多

你打開米缸，拎支電筒照落咱啲米度，應該會發現好多谷牛走出嚟。唔怕浪費就掉咗啲米佢，以後所有米都要用密封箱存放。唔想浪費就拎啲米去微波爐叮吓就可以殺死啲谷牛

但係啲穀牛屍

睇你洗米嘅功力